幫下眼 依位係咪話蔡英文連任 就移民中國既張小姐？

睇過所有服飾都唔一樣 （前日造勢，今日投票）
但感覺佢地同一人來

另外班小粉紅 癲撚到

睇佢段野
覺得佢思想俾中共扭曲得好緊要
全球圍攻唔係不明不白的

髮色唔同

膠撚過講獨派

後邊黃燈影響 仔細睇兩個都有少少啡

條眉唔同

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

成班就快入棺嘅廢老仲有力起義？